（華為平常）天啊！ 驚爆華為造假

著名測試軟體 3DMark 母公司 UL Benchmark 在 7 日正式對中國手機品牌華為旗下的 P20 Pro、Nova 3 和榮耀 Play 等 3 款手機在 3DMark 的測試分數提出質疑，認為 3 款手機違反 UL Benchmark 的測試原則，直指華為以自動辨識跑分軟體刻意提升跑分結果，且隨即宣布將華為 P20 Pro、華為 Nova 3 和榮耀 Play 等 3 款手機從產品性能排行榜單除名。

除了上述 3 款手機，UL Benchmark 隨後又根據著名測試媒體 Anandtech 測試報告，一併取消華為 P20 的測試分數。這代表華為近半年推出的 4 款手機新品，都因疑似跑分測試造假，被踢出 3DMark 性能排行榜。

UL Benchmark 表示，3DMark 測試跑分軟體中，以上 4 款華為手機，公共版本 3DMark 測試分數部分，遠遠高出 UL 內部版，差距達 47% 左右。因此 UL Benchmark 懷疑這些手機透過辨識 3DMark 應用程式，經由特殊手段獲取高分，這與消費者日常使用會有極大落差。這套做法 3DMark 規則明令禁止，並說明硬體性能優化必須以普遍適用性為主，不能僅針對個別程式執行。

而華為已承認 UL Benchmark 的質疑，並承諾未來更新會使用更透明的測試解決方案。同時，華為還會提供一般用戶性能模式的使用權限，以確保用戶必要時能獲得手機的最大性能。

3DMark 的測試軟體規定向來以嚴格出名。15 年前就提供合作媒體開發者版本，藉此發現 NVIDIA 的 NV30 驅動程式確實有非普遍適性優化的優化程式。當時 NVIDIA 被搞得焦頭爛額，受到業界嚴厲批評。從此，NVIDIA 大力整頓驅動程式與團隊，訂定驅動優化原則之後，到 NV40 驅動程式發表，NVIDIA 才從 NV30 的造假陰影徹底走出，再無發生類似問題。

原文：

呢一D新聞，係唔會係大陸流傳。

收啦，華為把倚天劍未出咋，而家出d垃圾等你地輕敵，到時就知死

old news

old news

入game自動降畫質提升性能

再吹奏打飛機boost技術

屎為由於gpu 垃撚圾，5毛式呃傻鳩打機效能模式

平時唔降你頻，狂發燒倒水就比面你喇，咁嘅電子垃圾，仲有咩無恥野做唔出

講左幾年啦 old news

又搵舊文打飛機
人地P30 Pro都出完 死埋啦
仲講P20 Pro

PS:市價收機1蚊部P30 Pro香港行

屎為d 垃圾cpu

原文出處經常出FAKE News